Домашнее задание #5

● Реализовать консольную программу:
○ Пользователь последовательно вводит через консоль 10 чисел
○ Программа формирует из них массив
○ Программа считает разницу между суммой четных и нечетных чисел, кроме
отрицательных
○ Выводит результат в консоль

● Доп задание:
○ Программа выводит исходный массив в обратном порядке